<resources>
    <string name="app_name">5 Resep Kue Kering</string>
    <string name="title_activity_scrolling">Nastar Nanas</string>
    <string name="large_text">
        "Bahan-bahan : \n\n"

        "250 gr tepung terigu \n"
        "susu bubuk 1 sendok makan \n"
        "25 gr tepung maizena \n"
        "mentega 175 gram \n"
        "telur 4 butir, 3 untuk adonan, dan 1 untuk olesan \n"
        "gula halus 50 gram \n"
        "cengkeh 50 gram, untuk hiasan \n\n"

        "Bahan Selai : \n\n"

        "1/2 buah nanas,parut \n"
        "garam 1/2 sendok teh \n"
        "100 gr gula pasir \n\n"

        "Cara Membuat: \n\n"

        "1.Membuat selai nanas : \n"
        "   – Rebus nanas parut, gula pasir, kayu manis, dan garam hingga agak mengering, aduk hingga berbentuk selai. \n"
        "2. Membuat Nastar : \n"
        "   – Campurkan tepung terigu, tepung maizena, dan susu bubuk terus ayak.\n"
        "3. Kemudian kocok mentega, gula halus, dan kuning telur hingga lembut. \n"
        "4. Campur semua adonan, aduk hingga rata menggunakan spatula hingga adonan bisa dibentuk. \n"
        "5. Ambil adonan, bentuk bulatan yang diisi selai nanas. hiasi atasnya dgn cengkeh terus olesi dgn kuning telur \n"
        "6. Taruhkan di atas loyang yang sudah diolesi margarin secukupnya, panggang selama 25 menit. \n"
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_scrolling2">Kue Cornflakes</string>
    <string name="large_text2">
        "Bahan-bahan : \n\n"
        "125 gr terigu \n"
        "25 gr kacang almond, cincang kasar \n"
        "65 gr cornflakes, hancurkan kasar \n"
        "80 gr dark coklat, lelehkan \n"
        "1 telur \n"
        "Coco crunch 60 gram \n"
        "sultana 60 gram \n"
        "125 gr mentega, cairkan \n"
        "90 gr gula kaster \n"
        "1 sendok makan kulit jeruk parut \n\n"
        "Cara Membuat: \n\n"
        "1. Campur kulit jeruk parut, coco crunch, kacang almond dan sultana. \n"
        "2. Campurkan mentega dan gula hingga rata, tambahkan telur kocok hingga mengembang menggunakan mixer. \n"
        "3. Tambahkan buah-buahan kedalam adonan kue, aduk rata. \n"
        "4. Bentuk sesuai kenginan, selanjutnya balurkan kedalam cornflakes. \n"
        "5. Sesudah matang, glasur dgn coklat. \n"
        "6. Sajikan. \n"
    </string>
    <string name="title_activity_scrolling3">Sagu Keju</string>
    <string name="large_text3">
        "Bahan-bahan : \n\n"
        "tepung sagu 450 gram \n"
        "keju 200 gram \n"
        "¼ sandok teh vanili \n"
        "gula 175 gram, dihaluskan \n"
        "margarine 25 gram \n"
        "mentega 275 gram \n"
        "1 butir telur \n\n"

        "Cara Membuat: \n\n"
        "1. Pertama-tama, kocok margarine, mentega dan gula halus hingga putih dan lembut. \n"
        "2. Tambahkan telur, kocok kembali hingga rata. \n"
        "3. Tambahkan keju, masih terus dikocok hingga halus. \n"
        "4. Masukan tepung sagu dan vanili, aduk rata dgn sendok kayu. \n"
        "5. Masukkan adonan ke dalam penyemprut kue. Tutup dgn spuit bintang / kembang. \n"
        "6. Cetak adonan di atas Loyang datar yang sudah diolesi margarine. Taburi dgn keju. Panggang dalam oven bersuhu 18 derajat celcius selama 45 menit hingga kuning dan renyah. \n"
        "7. Simpan dalam wadah yang tertutup. \n"
    </string>
    <string name="large_text4">
        "Bahan: \n"
        "500 gram kacang tanah sangrai arinya dikupas \n"
        "4 kuning telur \n"
        "margarin secukupnya untuk memoles \n"
        "400 gula halus \n"
        "400 minyak goreng \n"
        "800 gr tepung \n\n"

        "Cara membuat: \n\n"
        "1. Olah bahan kacang lalu blender sampai halus / bisa juga ditumbuk \n"
        "2. campurkan kacang dengan tepung, garam, gula halus dan juga tambahkan minyak goreng, ulen adonan tersebut sampai kalis \n"
        "3. tutup dengan plastik selama kurang lebih 60 menit \n"
        "4. Yang membedakan resep kami yakni Cara membuat kue kacang adalah kita bisa berkreasi dengan membuat bentuk bulat, bulan sabit maupun berbentuk hati / sesuai selera \n"
        "5. Setelah adonan habis, taruh semua adonan pada loyang (tambahkan sedikit mentega) \n"
        "6. Olesi satu persatu adonan dengan campuran kuning telur dan margarin hingga selesai. \n"
        "7. Lalu panggang sampai 25 menit dalam suhu 170 derajat celcius. \n"
        "8. Kue kacang siap disajikan. \n"
    </string>
    <string name="large_text5">
        "Bahan: \n\n"
        "350 gram tepung terigu \n"
        "2 butir telur \n"
        "150 gram mentega \n"
        "150 gram gula palem \n"
        "1/2 sdt pasta cokelat \n"
        "1/2 sdt vanili \n"
        "1/4 sdt garam \n"
        "200 gram choco chips \n\n"
        
        "Cara Membuat: \n\n"
        "1. Kocok mentega, gula palem dan vanili hingga tercampur rata. \n"
        "2. Tambahkan telur dan kocok lagi hingga adonan halus dan rata. \n"
        "3. Masukkan pasta cokelat, aduk hingga tercampur rata. Matikan mixer. \n"
        "4. Tambahkan tepung terigu dan garam sedikit-demi sedikit hingga tercampur rata. \n"
        "5. Masukkan choco chips, aduk rata. Adonan siap dicetak. \n"
        "6. Oles loyang dengan margarin. \n"
        "7. Ambil sedikit adonan, bulatkan. Letakkan di atas loyang, tekan hingga pipih dengan bantuan garpu. \n"
        "8. Lakukan hingga adonan habis. \n"
        "9. Panggang kue dalam oven bersuhu 170 derajat celsius selama 15 menit atau hingga matang. \n"
        "10. Keluarkan kue, dinginkan, masukkan dalam wadah rapat. \n"
    </string>
    <string name="title_activity_scrolling4">Kue Kacang</string>
    <string name="title_activity_scrolling5">Kue Chocochip</string>
</resources>
